\chapter{Laboratorium 3}
\section{Cel laboratorium}
Celem zajęć było poznanie metody zapisywania sygnału do pliku dźwiękowego, oraz odtworzenia go za pomocą MATLAB'a. 
\section{Programy}
W programie~\ref{prog:lab3} generowany jest sygnał który zostaje zapisany do pliku .wav. Następnie sygnał jest poddany modulacji przez funkcją wykładniczą. Wykresy uzyskane  z programu przedstawiono na Rys.~\ref{fig:l3}.
    \begin{figure}[ht]
    \centering
            \subfloat[Sygnał 1]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{../lab3/lab3f1.pdf}}  
            \subfloat[Sygnał 2]{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{../lab3/lab3f2.pdf}}
            \caption{Wykresy z programu lab3.m}
            \label{fig:l3}
    \end{figure}
\clearpage


\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu lab3.m}, label={prog:lab3}]{../lab3/lab3.m}

